利華古遜堅夠薑 密謀簽卡利奧斯

利物浦神級膠龍卡利奧斯，上屆歐聯決賽兩度膠龍累紅軍失落錦標，今夏熱身賽連對低組別球隊都彈琵琶，認真令人失望。隨住巴西一號門將艾利臣比加加盟，卡利奧斯肯定失寵，正當大家以為卡利奧斯來季將長坐後備席嘅時候，外媒爆料德甲利華古遜有意斟仲呢名德國門將，而高普亦有意將佢賣走。

利華古遜今夏賣走賓特尼奴到阿仙奴，目前正搵緊代替人選，據報利華就係睇中卡利奧斯，希望填補門將空缺。查實卡利奧斯轉投利物浦前，效力緬恩斯時曾大獲好評，並入選《》德甲最佳十一人名單，如果佢來季重返德甲，離開英超球迷目光，最後可以重生都未定。

我曼依排做乜貢落力
我地猁記手畜邊夠你玩呀

可以買一送一比埋米勞列佢地

希望可以賣到好價錢 好似賣沙高咁

無事就稱兄道弟YMCAYNWA
有事就彩你岸鳩DLLM
利身浦